警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

果然目標一致

五毛開始叫援兵散水

失敗撚又出沒

開始吹水話人少要走，明明係散水撚所為

現場所見，人好撚多

true

想點守

一句散水隊埋嚟開地圖砲，我立即屌你老母

但現場真係聚唔到人

已經成功阻水車兩次，引起散水黨不滿，加快分化散水

你講呢啲嘢有乜用？
不如實際啲根據現場環境，
分析下究竟留定走，點樣打，點樣支援好過啦。

成日貼標籤，分化就係咁樣嚟，唔該你反省下。

推，理大要人。

係前線守緊，點同你長篇大論

咁你又有時間開廢post又有時間推？
咪講廢話啦

有散水黨表示 點解中大戈套唔work

散水撚表示：啲狗唔認真攻咋，認真攻點守
事實：三部水炮車攻唔入理大

拉

近排吹大風票投建制派
選舉近了五毛上水了

實彈開槍咪攻得入

鍵戰成日FF自己係前線

佢哋以為中大真係守返嚟。。。
根本只係狗唔攻 大把方法攻入
中大入口都無封鎖 仲俾人入物資 要封 入面班人捱到幾耐。
另外 現場二噁英濃度極高 班守撚根本唔喺現場 就叫手足入去死 痴撚線。狗未出全力 而家理大出埋水炮 裝甲 你人多都守唔到啦 更河況而家根本唔夠人

所以而家開花係想比時間手足走

繼續守理大義意不大

1.之前兄弟們守大學係唔想班狗入學校亂捉學生，學生停課，其實應該開始要走。

2.24/11 區議會選舉如果個依星期真係再發生狗開槍直接殺人，區選一定取消，避免比藉口班狗。

3.民意逆轉，之前市民對堵路唔太大反感係因為班狗用武力過晒火，而又無去處理。有種同理心。但堵路每次堵太耐會變成雨傘運動咁樣。 我地要be water 唔應該死守一個地方。要各區開花

推

開實彈掃 成場運動都玩撚完

依家太多人支援，要分d人出去開花

#巴打報料 #尖沙咀
小心速龍
在科學館走各火通路出口走出來捉人
貼近理大公共防煙門也要小心也可能有速龍出來

另
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️

‼️‼️‼️‼️
注意兩架銳武 水炮車可能做煙幕
隨時會用銳武衝 後面速龍再衝出黎咬人
‼️‼️‼️

手足小心裝甲車 側窗 水平射tg冷槍

Times

即棄Email都受 投票洗撚爆佢 上呀鍵盤戰士

已經多人到攻唔入，多謝手足支援

開實彈掃係攬抄
你估777唔知?

中大個次咪一樣 唔知點解咁多人信

班風向撚日日都叫人走

雖然我地已經死左好多手足，唔想再多任何一個
但出實彈會係我地贏 港共輸

班mon post同臥底黑狗

全面燒狗宿，炮台已準備就緒

旺角成功引走理大一架水炮車

撤係為手足
迫人戀戰好仆街

吸取中大教訓

黑警如果今晚都攻唔到理大
下一步就係臥底警內部分化
同埋議員出黎叫人散水

散完番番去十八區再玩過叫唔唔做散水？

冇錯

加埋藍絲蕭若元

警署頂樓係千幾呎嘅警司宿舍

咁多時間開post嘅前線？有咁多時間

影張相連埋user名再講，前線？

唔散咪搞成咁

如果樓主喺理大點會咁撚得閒推post, 而家圍實晒樓主係咪有bonus岀

屌你老母